有無巴絲今晚去睇明福俠？

要番工，實遲，企後面會唔會遮L住曬